代post: 教育長輩，係有成果既

代post，

我朋友個朋友既父母，唔太識上網，只係睇下cctvb，偶爾上下fb

教育程度低，不嬲唔太明白d時事，以前仲覺得搞事暴力好唔岩

經過朋友解釋事情背景、經過，同埋幫佢follow 多d 唔同既fb pages 同groups （呢個好重要！），

依家終於明白事理，仲支持香港市民了

希望幫到大家打打氣，教育工作係慢長，但仍然係有用既！

文宣巴打絲打，加油呀！

push

加油，要俾啲心機感受自己老豆老母
咁樣佢地落街買餸食早餐無咁意俾人誤導
仲分分鐘會屌到其他師奶都企我地個邊

感化*

努力整多啲長輩圖，係所有地方傳開去

希望小小分享，鼓勵到大家

岩呀，感謝大家

題外話， 同你個名同一個屬性😂😂

🤣🤣🤣🤣🤣

朋友既account 🤣

oiccc😂😂😂

.

btw, 我朋友係唔係錯台？

推

我屋企人都係咁，大家唔好放棄

thanks for your reply

推 大家要準備長輩圖

我都係咁
like晒fb page
電視淨係睇港台
教佢地悶就聽D100(老派)超work
由藍色變黃色
佢話係醫院聽到狗吠都屌到狗收聲

加油

great